［新年找卡數］車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Giménez out for 3 weeks for Atletico Madrid. [Marca] #CFC #UCL

就講就傷

玻璃過中國人個心

［曼治如意］車路士球迷討論區

推this sin la

Ullm 係全歐洲傳到最多final third 傳送既中堅

仲要得21歲，根本屈機

你班7頭講撚到佢21歲就見頂唔會進步咁

40m 買到抵撚到爛啦

Zouma = 低配版Upamecano

聽晚關鍵一戰！
輸左 = 杜狗！

Welcome Gimenez

推

因為魯鳩關係
已經信唔過所有剷青黑鬼中堅

赤口有咩特別
車區日日都係赤口

祝大家情人節快樂

我就覺得所有食速度黑鬼中堅都信唔過
以前俾失波都叫有速度標返個波
而家見佢推親波都好驚

依家d黑奴一代不如一代

車迷應該對所有黑鬼中堅同北歐中堅都有陰影

唔再買啲黑鳩 先係最明智既選擇

油王要打華麗進攻足球既話 買球商高同技術高既球員係唯一出路！

屌你老母

Will仔赤口？

拒絕赤口

對住你個mk日日都赤口

講得好!

好！

總結:屌你老母蘿莉漢

點解要拒絕？屌你老母

屌得好！

想問紐狗起左機未
洗唔洗我地葉劉幫幫手

Ullm=低配版Zouma就差唔多

半季後杜sir就會知龍門教練重要性
跟住開始同高層有摩擦
跟住就係劇本

唔洗呀屌你老母

伊狗係咪想成個車區幫佢開年

買返啲個樣華麗少少

赤口快樂

今晚八點點人數 唔蒲頭嘅都係mk

點解要八點

到！

今年情人節多數都食lunch 啦
夜晚又無得堂食，六點鳩hea 完直接去酒店扑嘢啦

係囉

mk

所以點名都on9，抽插緊果陣單手回覆

伊狗係咪想做老鼠2號

Gopro傳想走

個心係國家隊到啦

真定假呀

猁po
話fsg冇back up佢

FSG對高普算好，古天奴嗰筆都俾哂佢買vvd+alisson

以前高登年代就話啫 依家隨時隨地可以點名

邊個做著美國佬做班主隊波嘅球迷真係喊三聲

抽插緊都咁有心覆車區，就抵點佢名啦

其實唔係，你睇下今個夏天先啦Thiago拖到差啲簽唔到就係因為fsg唔想比足30m
啲後備中堅走哂又唔簽替補，搞到最後要啲中場打中堅打足個幾月，啱啱派膠嗰個新仔仲要係借半季。擺喺車嚟講，姐係連dllm都唔簽比你

老鼠賤好多

伊狗我不嬲都咁愛佢
唔好揾老鼠同佢比

牛年第一場

剩支出係啊妓既一半

輸！！！

比人抽插緊ok?

鷹sir情人節送上新片

講得好！

車果場睇完又係要返工

係咪玩鳩車迷，又唔早一日

高普:真係多撚謝

Gopro真係走 可以挑戰皇馬

伊狗jer Timo jer到有啲煩

你幾時死？

高普走 利會星散打回原形

放閃？

其實Backup真係唔算話好多講真如果唔係古天奴有巴塞條水魚嘅話都未必買到VVD
Alisson車都試過Bid 只不過嗰陣時高普魅力真係高過煙鏟
唔係個個都好似VVD咁有心等你半季
上年猁拎到英超其實有少少幸運成份啲人冇今年咁傷同埋曼城開始跌如果唔係咁嘅板凳深度有乜可能攞到冠軍

"Twitter開始傳"
咁都有討論空間

去頂鼻屎佬啦，鼻屎佬越教越垃圾

ching真心？FSG仲閪過格拉沙
係咁好彩請著高普

格拉沙都會為股價而去買人,fsg彩你都on9

痢都完哂夢

官方宣布埋

上年猁拎英超冠軍
呢度都有Ching J fsg 管理

二月就正式搶人

Fsg唯一勁就係賣人
D咩 slk ibe Bllm都可以貴賣

其實都幾狗
即係今季再對就唔出

想G邊個J

講杜曹

經過鷹狗教化之後 仲有人認真討論狗屎垃圾source

準備第一次召集未

油王世一

Sor 單手打緊字

祝天下有情人都係失散左既親生兄妹

到了

杜狗兄弟團呃飯食？

人地名門高弟

出入平安！

8點人哋啲情人節大餐都未食完

打緊機

Btw 上場找卡數九個都守贏修咸
睇唔睇好

食緊飯

週中一樣呢兩隊修頓贏兩球

未食完飯

小妹雙手打緊字

日本仔留鬚

有咩

覺得呢兩場都會難打 找卡數煩過閪 修頓可能起機
今晚又4點真係唔知睇唔睇

咁樣比波法柒到

仲話買

Ings 勁到

點解我哋兩循環都會贏唔到呢隊狼

車區成班毒撚無女係度傾波 嘻嘻

報到

修狗今日幾醒神，迫搶有效率

有J絲

你

Upamecano

拜仁了

火清下個J邊個

Konate

Timo走 我都未死！！！！！

唔特別可惜

又黑鬼

可唔可以搵個白人J

死MK唔洗陪女？

第一次認同死mk

佢陪我

Black Lives Matter 呀

Pau torres

乖 唔好咬狗繩

貝查特
閪手

又無啦啦1-1

火清J嘅冇好嘢

All mk

屌你老母肯教呀

撚狗咁撚 成個美斯咁

柏度尼圖有膽色爆得靚

原來佢上次入波己經係2：1我地嗰場
林伯最後嗰段黑暗時期真係好癲

修狗下場聯賽會對車

英超起機專家又再出動

本來諗住聖人今場贏我地會好踢啲
今次仆街了
連輸咁多場我地好難唔起機

Pau Torres嚟到英超只不過係天神level

神救

咁都唔入

社狗由聽晚開始會閪到季尾
到時季尾可以開長約畀爛sir

鬼滅出s2確定

修仔6連敗，下場對車
係時候幫人起機了

狼隊出條友叫kill man

究竟呢套嘢有乜好睇

英超葉劉唔會令年輕人失望

加拉加

炸

西布朗

強姦咁頂

加辣㗎

炸你老母

Now班獌狗又亂吠

加仔斬得靚

gallagher助攻

丘仔條獌狗咁都話foul

gallagher

？？？

以為犯規

我以為你講炸糊

斬得靚

大Sam係咪偷笑

出得幾好

文尼頭

佢條仆街食撚屎啦
車嗰d中哂腳就冇事
獌嗰d氣功都pen
有佢做一定轉英文

今場隻nigga終於識入波

又扭

Mon po?

手快快襟左入黎
比次機會

丘仔又偉論

Now 嗰兩個濕鳩主要持又怨婦mode...

佢哋好煩

嗰啲撚屌比喻真係笑到腸都跌埋出嚟…

如果係車一定冇foul
成班死賤種

佢哋講咩

刀仔論真係經典

肯定唔撚提
真係賤種

呢球都唔係foul

又開始閪

輸個頭槌都要挑剔人地用手拉你後衛

燈到哈蛇咁

[六冠山寨王呀嘛，今年仲唔四大皆空？] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾伍

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一撚定唔續now
請班撚屌仆街仔講波

話入波有犯規，遮住白Lin 對眼好似個情人遮住你對眼叫你拆禮物咁

不嬲都聽開英文

想瞓

咩比喻黎

成廿分鐘，仲質素緊個入球

丘sir keep住講嗰球，都幾煩

聽得出佢仲係好嬲...

聽Sky Sports Gary Neville都無係咁jer

香港捧獌嗰班講波佬特別低質

不嬲傻鳩獌迷仲賤獌依隊波
Maguire踢巴舒jj嗰球keane neville都屌話一定紅係得死全家嘅獌狗死撐話正常身體接觸

之前有位ching提過既Ferro原來去咗華倫

捧獌嘅特別低質

佢講波唔差既

隔離打內戰

英式足球萬歲

你啱

獌狗實反cup
今年已經好多場

DLLM成班獌屌黑哨

獌狗嗰場冇黑人就會屌黑哨
黑到核爆都可以好得戚咁話自己贏咗

閪布朗防守幾好,但進攻真係街場lv

獌d後勁唔講得笑，最後10分鐘入既都係反cup波

車最後10分鐘入果d全部都係錦上添花

守到已經好欣慰

丘狗ball out曬都鳩叫比到

加仔

獌狗季初個完場12m仲好意思叫黑哨

最弊係街場level都入到我地三粒

咪再Jer

聽晚番前4

般狗場場插水冇牌都係啦
成日笑鳩文尼
獌狗最冇資格笑
般狗賤過文尼啦

丘狗
又講獌領先一球

好彩callum wilson傷，唔係狃狗呢隊垃圾又嚟多次靠一個神鋒強奸車

般狗又插水

大sam d波真係垃圾

追和埋

-6到

班球員本身廢

般奴勁到

插到冇人理

Bruno

點解般奴可以咁撚勁我覺得carry度已經超越咗利果季so7

差唔多 又未超過既

kai幾時先有呢d幫球隊追平反cup既表現

一樣都係carry到排第二啫

3:3

般狗又燥狂

咁又冇掛 獌狗廢極都有幾個世界級 so7單天保至尊嗰季既猁得件回塘謝拉特

so7勁d
但佢係第二

又反吸 屌你老味

比多半季佢就夠

點解角球嗰陣 Snodgrass可以post up迪基亞

算啦佢就70m 買返黎 最威水咪入次級隊3球。對返同級波 唔比人迫甩都偷笑

果場第一個失波就係佢後場玩波比人打反擊

so7係勁d, 但係果年SAS唔差
福仔同馬屎眼閪咗咁耐，般奴carry咗成年

所以我講carry程度

係阿朗派膠喎

竟然冇until we score

獌狗唔記得過數

福頭今季聯賽其實已經 8入球6助攻
上季都17入球7助攻

獌多數贏
燈一燈先

好難唔贏 般狗咁carry法

有你燈掂啦

西布朗真係太閪好難唔贏
任人屌

除咗我哋

半場啫

佢地和到猁鏝

so7勁好多喎

點解仲有人講前4 明明我地今年講緊歐聯冠軍 前4有D咩用？

Off la on9

越撚哂啦

Offside?

12碼聯返來了

冇越咩

衛冕冠軍下季一定要踢歐聯
前四先有得揀踢歐聯定歐霸

冇越？

咁奇怪唔係睇off先

On9獌

Dllm又改準則？

So7 個陣勁好多
般狗今場波除左個入球其實踢得麻麻

屌佢老母閪
車一定冇睇
食屎獌

閪布朗都好寄望

肯撚定

AMN

俾到咁

阿妓隻amn

麥鳩亞得閒到攻上嚟

入咗就會吹返㗎啦
你驚獌贏唔到咩

般奴喺禁區自己仆街都有十二碼嫁啦

一定係史高斯

我都唔係話bruno勁過so7

小朋友先做選擇

silly foul要輸了

？？

好撚廢

呢兩腳靚到
係最後

又差埋門一腳

呢d對車仔一定把握到

Connor幾勁，回家吧

弱隊下下打車都入得好靚

用腳外擋

有mendy已經多咗啲氣場kepa真係射親都有

5分鐘

西布朗個前鋒廢到嘔

處理好啲嘅可能已經3-1

中柱！！！！！頂住啊！！！

好波 大sam

diu 激死

龜打前勁過馬屎眼

hi到癲

原來keeper救到

好在冇until we score

好波西波朗

西布朗龍門揩到個波好彩！

掂

血色情人節（獌狗嘅血）

屌你
西布朗連清球波都柒過人

獌青訓黎

空難聯

差啲劇本

johnstone!!!

件力架門前飛機 往死裡打啦

屌你
今場獌狗d進攻咁撚無板斧
Now個兩條獌狗評述都可以吹奏到咁
前世未睇過足球咩

獌比自己青訓撲走左兩分

個反擊衰到

打車k角位射都中遠柱死角啦

臨尾仲鳩猜唔落底搏懵

今場gallagher好勁

班撚樣識閪波咩

呢到之前仲有人吹奏雲迪碧克,出黎咁耐唔知做過d咩

中場失好多次控球權比人反擊

件力架單刀鳩射 門前飛機

前四最大競爭對手係李城

雙曼同利都預訂咗

痢同李囉

睇痢霉幾耐

不過分數黎計愛記都有機

伊狗吹到佢好勁

走位入禁區呢個工作比般狗搶左

李狗季尾例牌崩盤 希望偷到雞

想知福狗係咪成日睇安以前d片

個時間停頓學到十足十

下場如果贏其實都係同獌差4分

前面失分，係登4最佳時機

夜觀星象，聽晚車都會和你失

丙朗

垃圾車唔會令我地失望

Feel到讓四大戰靜靜雞開始咗

愛字頭打少我地2場

sob套form無佢嘅位
打4312個1係幾勁
但果個位本身又有buno

你睇下佢哋補賽對手係邊個，咁都攞晒六分抵佢前四。

但係人地23歲已經英超入波同助攻都已經差唔多多過32歲嘅柒頭安

Ajax時都係sell後上 突破越位 入禁區嗰啲 同bruno完全撞晒位 都唔知買黎做乜

上場猛越位，今場鳩射，頭先球單刀笑死，呢件超頂癮

但係對車呢d就會係球王架啦

而聽到麥高直三隻字會不安標冷汗

福狗係愈踢愈閪
以前唔會咁cool波法

人地正職係派飯

閪極今季英超都已經8入球6助攻

仲攞黎同猛比 猛20𡃁歲踢荷甲時都已經勁過佢

係18歲

未來世一！

佢地冇說明書姐

皇馬個場播BTS

尋日贏咗猁，李城已經head猁住6分，前四睇走勢，李城係穩過猁

最尾個位似猁車愛之爭，咁當然西咸維拉唔可以睇少

熱狗場場靠死守突擊可以唔理

我岩岩仲以為獌狗會贏 屌你老母
輸左100蚊

獌狗個勢都似跌左d

似，但未閪到猁熱嗰款住

仲有愛狗

近5場1負3和1勝
修狗輸9比0果場

不牛不成

非常普通，有球場邊換緊人仲on99搶人個波快開，球商有限

長追plz

用100蚊換曼聯失分，抵玩啦

但人地安高峰已過 冇得咁比

唔該你以後長追曼聯

上年撚冇得買人西女人都覺得前四係最低要求，今年前邊再咁失分法杜狗贏唔到英超會唔會俾人照肺

可唔可以場場波貼水心

福頭第一季18歲踢英超已經11場5入球2助攻
件笑話柒頭安踢到車第3季踢左32場先得5入球6助攻

繼續燈獌先

達蛇好好J有冇人好想俾達蛇教

你班仆街想我輸錢

發覺今日有幾件mk失蹤咗

例如

鷹
懷疑佢有女

比爾沙比D力啦

呢個要懷疑?

射到咁

笑到仆街

我懷疑佢有冇睇過鷹D片

又犬衝

點贏英超
你搞笑？

Ching好醒

莊士東又要死全家

似啦 條偽毒成日冇浦過頭

過到邊隊都有機

曼城一定過唔到
對中下遊食撚硬咁款

鏝lead緊我地10幾分
要望佢柒4場有冇可能

冇12m

逼害

就算柒 我地都要全勝

咁都冇12m

有啦掛個龍柒到

On9

成日驚mendy輸呢啲

明明抽緊管理層水，邊度有話我覺得有機會贏

Jm9

列斯後防廢到

一早講咗前4

玩波龍

上年夠話唔降班，炒撚之後唔知點解變咗上年前四係minimum

上水報到

完全俾阿狗食死哂

今日阿仙奴勁到

Board幾時有set唔降班做target

龍門壞咗

saka勁到仆街

阿狗都要9比0

班文妓請嗰陣話搵撚救火唔柒到要護級都唔會炒

原來喺google search 獌狗佢真係第一時間出曼聯

新佐迪艾巴 後上插入 仲可以扭埋

九唔搭八
堂堂big six點會set到target咁底啊
呢啲故仔文都好信？

有咩計阿迪達唔出柒頭安

列冇Kalvin Phillips

差幾班波咁

4:0

準備9:0

但其實Leeds咁打法有咁多分佢又好似冇問題

都差唔多護到級啦

一定護到啦都32分

其實目標都係護級 問題唔大

列斯追返一粒
4-1

安sir ready

其實已經開始風流波 反正又打唔到歐戰
又唔會降班

係 比sir可以慢慢玩

比sir係有料嘅

準備反cup了？

有得追

準備熱血反杯

阿狗個topic柒到

贏埋呢場先排第10 慢慢捱啦

其他隊輸波 踢得柒都有自知之明
係阿狗串過馬撚
呢方面仲賤過獌狗

唔知宣明會有冇試過寄saka嘅相

Holding個頭

你話爭四有望都算
列斯聯都無乜點得罪阿狗
贏隊升班馬都咁串

富臨中柱

踢得好好
呢啲先真係有戰術但球員執行唔到

富臨㩒屌

富臨就係唔識入波

愛狗開始嚟料

Aina助攻

我車大把間諜，啱啱又幫到手

之前仲有啲ching話愛狗打少兩場實追到
大佬呀你睇下佢嗰兩場打咩隊啦

2:0

仲喊緊

新特撚反骨仔Maja

打完獌熱可能扯得太盡，愛狗谷唔起

富臨踢得好

佢地全力打足120分鐘
仲要傷左假利雲

富臨近排又上力

當其他競爭對手都柒，大家以為有機可乘果陣

車狗就會一齊柒

讓4大賽

心碎了💔

Parker可用半季執好隊富臨,我地踢左半季都唔知踢緊咩

仲要好型

又冇地中海

打到5050控球

熱狗都明 列斯聯

富臨個不敗率唔差，係衰和波太多

新特撚紀錄片果條友入2球

去法甲數據差撚到

干爹又榜首

好似今季第一次碰面有牙齒印 紅咗pepe

下星期日 A米對國米
應該係爭冠戰

干爹

岩岩先痛失意盃

呢條25仔入兩球

今晚對剋星卡數見真章

原來阿森納贏咗都係排11
人哋仲要打少場

tonight big game
watch = true bikes

隊波問題啫，上季球隊次席射手嚟

垃圾阿仙奴不值一提

請佢長教好啲定係杜蛇

狂賀干嗲壓倒隻乞衣狗重上榜首！

大細超，佢得4個月約
杜蛇有18

切喺富臨翻生未

想找卡數既話， 記得買找卡數讓球-2 有2.08
贏硬咁滯

DLS點解要尋日情人節出女王比人中出左呢幕

咩女王比人中出

艾希cp
Molamola

摩西斯係直接轉佢打翼衛，袋係右邊打多個翼

去埋啲班霸隊
踢得好又有得比你瘋狂走得好前

原來你講女王大肚，以為你講昆士柏流浪俾人大炒

咁都要有返咁上下料先有得踢班霸
唔通你會見到有大會吼dunk咩

車球探

我轟

屌我既ralf 蛇啊

摸閪啲技術都唔係袋嗰皮
摸閪只係隻邊路工兵嚟，袋打法上仲係翼

講真，我覺得都幾撚侮辱Rangnick sir

Book左酒店果啲ching 應該岩岩搞完最後一Q
夠鐘check out

一晚燒曬利是錢

ching check out左？

大家都係車迷 唔好搞分化啦
你有你打飛機 我有我扑野
方法唔同啫 效果其實係一樣
點解咩都要鬥一餐 嘈嚟嘈去有咩為
今日齊心撐車贏上前四仲好啦

伊狗又輸

咁都有位入

阿迷就係咁
周圍串人係佢哋特色嚟
對自己球員串下呢啲就無咩所謂啦 隊隊都係咁
對手勁俾人炒又串
對手廢炒人又串
球証又串下黑哨
FIFA又串下不公咁
唔串人唔安樂
邊似我哋咁謙虛贏咗最多都淨係串下自己球員同教練

假設贏找卡數
24場
2 United 46
3 Leicester 46
4 Chelsea 42
5 Liverpool 40
23場
9 Spurs 26

主要都係5隊爭3個位 West Ham Aston Villa Everton呢啲分數上接近但始終係中遊 主力一傷就冇人換 不過讓四大賽又好多變數 雖然有前四本來應該係基本 但係如果Tuchel得嘅話都算係救返今季

點會唔肯教
係d傻西日日話無人教姐
根本有offer就大把大肯教

3月1 主場對暴聯
3月6 主場對肥安

呢兩場如果拎到6分 前4就有望

連杜蛇都照奶閪約

好似之前咁殘陣未換血就話冇吸引力啫 而家成隊後生有潛力根本好吸引 唯獨係世三走之後冇一個當打嘅世界級球員(唔計Kante同Silva)

幸ching

幸清

#respext

mk囝伊狗

kai傷乜鳩傷咁耐？

睇咗咁耐車post
我哋最大特色都係鬧下自己人
斷腳呀
落地獄呀
幾時死呀
咒下啲教練 球員 親車記者 同埋車區會員
睇得出都係9up下講下笑
係阿區啲人鐘意周圍串柒柒 撩事鬥非咁
睇得出佢哋心地唔好

我打飛機咋

港父除外

幸Ching連神父都撈埋

幸清同伊狗

屌你老母！

有錢就有人黎

車區杜奧巴，主動要求車區停止內戰

我覺得係杜蛇有還價，蘭歷克係直接ban

又要俾人強姦

都起碼叫年半，下季有完整一季
4個月

之前press con杜蛇講到好似至少有R聯位同一個盃

Ralf sir都半退休啦，唔啱心水咪唔教

原來新特蘭神鋒Maja去左富咸

咁18個月內炒都係要賠錢

佢好似去完波爾多再去富咸

Barella打到曉飛
沙sir睇得好遠

車最多都係咒球證同足總

今晚如果西咸同車一齊贏波，猁會跌落第六

認同！

係連登阿迷姐

12月同1月失左好多分

無法啦
撚狗都係情意結姐，教波細節唔掂，高水平既時候就顯分野

佢上任以黎對強隊/打決賽都知
今年仲要有咁多球員比佢選擇的煩惱

哥sir 幾時先肯躝
一日唔躝，一日車狗頂哂龍都係陪跑

油王副身家可能唔夠哥帥玩，唔係一早黎左

喺拜仁，巴塞都係幾年就走
哥狗你係時候要躝

嗰時所謂17場不敗其實得對熱狗同西維爾兩場係叫做踢得好，杜蛇上場帶幾場，踢得好嘅場數已經多過兩場

上年都雙殺過熱狗同贏鏝嘅
係今年痴咗條根球鳩斬波者
今年如果杜曹教可能拎到冠
其實隊隊都好頹

我哋前排排第十嗰陣,潛撚到深海地核
佢哋竟然仲夠膽出啲搶口post

冇左哥狗，而家利獌車李 海軍鬥水兵，冇咁柒果隊就奪冠

我哋唔夠大 好似係

通常呢啲時候 我地大概會輸2:1 所以可以收皮了

點都係睇中東油王滿唔滿意佢打歐聯既表現

老實講係成個英超整體勁左 中下游距離上游實力近左好多 人腳差唔太遠嘅時候就真係好考教頭了

到依家我都睇唔透佢上年歐聯對rb個陣

杜sir: 唔會鬧球員 最緊要開心見誠

“Player’s won’t get punished, shouted at or insulted in front of a group, this is unacceptable. But if we have to point out things clearly I’m a big friend of doing it in front of the whole group.

“If we have behaviours that harm the group and cause trouble for the team on the pitch, we should tell the players individually, but I believe strongly that everybody has to have the personality to swallow criticism in front of the group.

“That way no harm is done because we can talk openly. To be clear and to be honest, this will never change. I don’t do stuff to be loved by everyone in the dressing room, this is not possible.”

依家d 90後唔屌唔得

杜狗注定失敗

又單打林sir
25鷹狗！

無咗安帝carry

踢得好唔好都唔關我地事
我同Upamecano從此一刀兩斷

打閪維爾出b隊
反而打出今季撚蛇手下最好睇嘅一場

少見多怪 聯賽下半版6分波大勝4:2 壓過Leeds排第1(0) 梗係要威下啦

中下遊球隊贏到同級對手就等同曼城贏利 車贏熱狗 贏到梗係會串啲去慶祝 所以阿支奴大勝Leeds會搶口都好合理

有新寵未？

Konate有RC真係唔錯
另外我反Pau Torres

leeds踢少一場領先人2分都咁大口氣
阿狗串過馬撚呢個風氣真係千秋萬世

贏big six都算，串隊中游波為乜

我地抵比阿狗串架喎

抵你甩頭髮

撚狗根本冇料 又要面唔resign
賴班球員廢，博炒拎解約金

都唔知串比邊個睇個下柒 連登有幾多leeds迷啊

轉用呢個波

無錯，呢一年對住阿狗抬唔起頭做人

我都覺得今晚會豬

明明身邊啲阿狗frd都好識波，份人又謙虛，贏波都唔搶口，係連登阿狗揸旗嗰班咁撚傻閪

其實佢真係愛球隊應該早d走

輸波可以懶個波?

下一站。。意甲

今晚又4點

非連燈仔倫敦三柒球迷都少搶口

點解反pau

其實得獌狗現實同連登都咁on9
雙重標準（eg話其他隊金錢足球）加唔認自己有黑哨
（不過現實獌迷好似好少串到教人咩係足球，多數認隊波唔掂）

我身邊有
今年威左一陣同猁柒就瘋狂出story打飛機

屌 聽日返工 四點好難搞喎

早啲瞓陣 之後直落？

串撚蛇冇plan?

唯有咁 希望隊波生生性性

直落早餐我嘅！

大佬

TT 蜜月期已過 準備失分

我地係阿狗既私家雞

打列斯都踢得好

干地最大嘅過
唔係d咩2手水貨
油daddy都入唔少
係將我地變左做阿狗私家雞

好！！

跟！

你無份

摩daddy冇輸過畀雲加

邊度等

杜蛇is gay

真藍測試

金鐘麥記

fa真係賤過閪
連續幾次車都星期一四點
話哂big six球隊
獌利就靚時間
佢尋晚四點踢我都冇咁辛苦啦
三日唔埋兩日要捱夜

車啲pr整呢啲pre match poster同出場陣容真係好撚勁次次都諗到唔同theme仲要效果好

好明顯fa為咗車迷好 唔洗睇d悶到西既波

影張車狗全家福

上場足總西到

唔知有冇人有哂全部backup

沒有林柏特的第21天 天氣（晴）

諗緊聽日拎唔拎假今晚睇車仔…

ig story admin好似有backup到

之後輸波
應該整左好多咩1:0 2:0
但次次都用唔著

好！我要5號餐飲熱朱古力

有冇諗過呢個先係日落國黃金時間

今晚和都執到

1分都無隨時傷主力

仆街聽日仲要行山直落真係含得撚

今晚西波，聽日冇心情行，可以抖下

英格蘭超級聯賽
修咸頓 對 車路士
viu 20:30直播

今晚失分就即炒杜狗

車讓球半兩球 好有閪波feel

又要出醜了

修狗6連敗
又要喺700萬人面前出醜

今晚對面肯定又神龍上身

其實好似都係上年先開始有

又做葉劉

劇本 半場閪波訓返
聽日起唔到身去唔到行山

Manchester United goalkeeper Lee Grant is current doing his coaching courses and United are considering adding him to their keeper-coaching ranks in June.

曼聯都有佢地既希蛇

Hello guys

唔係黑人就反

要返工

返工真係唔敢搏 夢中支持車仔大殺四方

今晚幫杜狗開年

Haaland
Sancho Kai CHO
Mount Rice
Chiwell Botman Silva RJ
Kepa

利記又買龍？

中堅黎喎

屌依到都俾人劇透
利申: 諗住追完車po睇巨人

艾倫要死啦

屌 我直頭未睇第2季
諗住追番睇tv版定劇場版好？

咪就係 屌晒你哋啲劇透撚老母

點解

Callum wilson神鋒出唔出到？

出唔到

知咩事啦

你照下鏡先

Lee Grant起碼喺中下游或者次級聯賽打正選，希狗一直都係後備龍

劇場？
TV la

狗點入餐廳

導盲犬可以

佢劇場係總集篇 咁睇tv算

追晒動畫S2、3同4嘅最新嗰集，之後如果動畫仲未完而你又唔介意睇漫畫嘅可以追埋，漫畫仲有2話就完

正下星期六有得係viu睇

New 70集
好快過

睇錯以為高普頂Alisson唔住

上次就係想著波衫行點知輸咗俾阿森納希望今晚唔好再西

上次我都係咁 好彩第二日係行寶馬山呢啲輕鬆嘢

失分既話抵反，呢d波訓係球場到都要贏到

比人劇透哂係咪唔洗再睇

唔係因為turning point你都係估唔到幾時出現

咁等佢完哂一次過追先
話咁快就十年

情人節出唔出現wfc，一陣4點big game唔蒲頭正fake bilk

Fabrizio開始傳sven botman

Botman = 荷蘭ruben dias

德甲好興未完季就官宣等邊隊既球員／領隊下季會過檔

其實點解？

到時會唔會又有人rose reus不分

條球王片話佢唯一既缺點係慢

咁後生就返去母會教波

太多傷

Macro Rose唔係Macro Reus喎
定係我真心咗

同一個人嚟

算啦
邊個係真心 邊個係假膠
其實好難分清楚
不如將呢件事一次過抹走咗佢
唔好再覆 唔好再提
當無討論過啦

幸sir

意大利文reus同rose同音同意

咁打唔打到high press

搭件快中堅應該無事既

仲有傳過varane

我想要Allm

獌d球迷真係趣致
得登係social network racist 自己球員
CLS

已經係阿特既人

防中維好撚老尷

呢啲人隊隊都有

巨人最精彩嘅位係就算你睇漫畫知道劇情
睇動畫依然會令你覺得會震撼

咁rj都有俾人Abuse

獌係成年non stop
車我至少睇ig po Cm冇見到

幸生

出面個世三post話夏狗得一兩年貨仔
笑到我

印象球迷

呢度個標準好嚴
你衰半季以上已經插到變袋底泥

3點可以睇住u23先

屌你地老味 上黎都有劇透

衰兩場已經係狗 三場lan得

傻系連加特想同飯仔爭12m

諗住自己搏返嚟就有得射

Kepa

Kepa正選

Kepa 重生

短手狗 要輸了

kepa戰勝歸來

kepa會戰勝歸來

[年初五深夜先黎找卡數]車路士 vs 紐卡素

竟然有kepa 唔係真事呀

等睇Kepa證明自己係唔抵幫

天神搶咗cwa件6號咁大件事冇人講？

依家到文狗已成廢人

迷k黨assemble

有冇ching睇住先

點解會係kepa

Kepa戰勝歸來

後有kepa前有tam
睇黎要準備幫杜狗開年

Kepa同咸，獎勵足球

1分鐘就換入 Mendy

點解嘅

牛牛牛

應該打錯姐

屌你老母又要睇短手狗

會唔會係整錯天神唔係着開4號架咩

Chilly已成廢人

潮撐kepa

屌 睇到出kepa係唔係訓教算 唔想睇失啲柒波

咸我覺得可以接受 上次銀河唯一真係跟唔到

kepa一定用實力證明自己先係車路士一號門將

又三後衛 我屌

仲係魯魯

我覺得杜狗要躝
我今場開始反佢應該冇錯

3-4-2-1

今場劇本：

Kepa 30分鐘前輸世界波
魯狗同kepa不和
天神比人撞低 再輸一球

痛失3分

殘體字

又alonso

屌 上場文迪bear完魯狗就被bench

好想杜狗out
係到用曬前3家領隊啲遺產

都唔知佢教左啲乜春屌

Kepa

件波衫做乜撚野事

魯蛇點柒都冇事

又獎勵足球出短手同譚sir

希望英國車迷幫幫手 係時候出火魔

社狗擺兩隻左閘都唔擺gilmour

zouma

乞衣頭真係唔洗返黎 身型太差 被diop強姦

最撚仆街都係要成隊就雲狗比個咩左邊SS佢打
就要變撚左3中堅

杜狗

Kepa 今晚一定派膠

點解天神係6號

又要睇Tammy無限攤手加爆旋陀螺

留意到kepa強勢回歸令大家無視左魯sir繼續有正選

Kai 子後備都冇？

出kepa係咩撚野事

Wendy可以返法甲

兩個都lan 啦

Chil狗係咪玩完

垃圾傻狗仲未傷完？

希望kepa今場證明自己

杜狗唔中意433 玩完

真係獎勵足球

Thomas Tuchel has revealed the reasons behind his team selection for tonight’s clash with Newcastle, in particular his decision to retain the services of Kepa Arrizabalaga and Tammy Abraham from the start.

‘We need a strong Kepa in our squad,’ the boss said when asked about the Spaniard starting again.

‘He had a good game in the cup so we decided to give him another match to build up a little bit of rhythm and confidence and to trust him because he did very good.

‘At the same time, we can give Edou the chance to mentally recover because it’s a demanding position mentally and concentration-wise so with one decision we have both advantages.’

‘We need strikers and goals,’ Tuchel stated. ‘Tammy delivered [against Barnsley] and today we think there’s not such a high chance to drop from the number nine because they have a single six in front of their back four.

‘The space for a number 10 is not so open normally so we opted for Tammy. He’s in good shape, he scored and he’s the guy to break the last line.’

Dls，又车又印埋啲殘體名

杜sir無理打壓撚伯黨
文迪 蘇馬 捷維爾 毒 耶

杜狗可憐卡數傷左Wilson

派Kepa出黎打過和

杜：捷狗係一個天賦滿滿嘅孩子

獎勵足球其實無問題 有戰術就得
但你老味 魯狗上場派完大膠 仲有得踢
蘇馬呢

今場贏唔到 可以即炒

魯魯+Kepa

買定大波都得

排得出呢個陣已經要炒

Marina應該好撚有面
70M kepa唔洗賣了！！

見到隻魯狗就忟

痴線到出短手

希望遲啲巴卡同飲水返黎都可以受重用

失一球波=唔洗返黎

Kepa 魯sir都算
波衫上面嗰幾隻閪字唔知做乜撚野

今場波 又見證一個goal of the month

以為睇緊支那超

有魯sir, kepa sir, 雲sir
大家早抖

feel到光頭仔要入世界波

真心 上場每球高波入到禁區個心都跳一跳

冇次係可以接得實，頂多係打走，要不是Zouma同Tam

一隻麥明詩已經夠玩殘我地

祖連邨真牛👍🏻

有冇ching tip波膽

0:2

McEachran入罰球

法比安斯基穩到

車0-4鈕

麥明詩撚到魯魯好似熱刺山狗咁先失一球

頓哥後備出黎連中三元

Tip轟入唔到波？

對面隻前猁光頭狗準備入世界波了

不要獎勵足球

睇黎完場可以屌杜狗屌到返工

有無清有link??

件衫想點

蘇馬屌左杜蛇老母？

第一次睇4點波 就kepa正選

wish

見到呢個陣我決定訓番
Kepa

英冠泥馬都幾撚勁

kepa

買左客盤心理對沖下

我都想訓 睇半場先再決定

WLTF Kepa

擔心入唔到波多過失波

冇人？

有冇人有link

文迪坐後備席好唔慣

可能真係用波能力行先

屌 一定又會西波啦

係咪無機會再睇到蘇馬加施華組合

livramento搏到12碼
fiabema炒咗

牙譚廢撚到

屌你冇12碼

冇岩喎

kepa back!!!

冇love post?

賤種找卡數

雲拿 真係死廢柴 餵都埋嘴都食唔撚到

支持雲狗繼續廢落去

伊清又燈中

我唔撚理 反到佢走

Timo起機之後開心到

呢半場應該係成季踢得最好既半場

Feel到雲狗下半場會入多球

我覺得作客西維爾場波好好j

話說之前有切狗向香港球迷拜年 原來仲有椰狗版本

希望Kepa打返一半身價

佢仲未有波要撲

咪燈啦

燈乜鳩 反撚左佢10場佢都冇撚入波啦

又話反到佢走 又Feel到佢會入多球

收皮啦

我反到佢走 同佢入波冇關係

依家隊波無咗邊個都得，但無牙石應該會收皮

3分CS

Kepa cleanshit

4弟

cho，rj攻唔到

前4

佢今日過左幾多次人
護波穩到

爽

由執林伯堆屎第10
打到上第4位既杜蛇

3分

短囝笑到恰熟狗咁

3分！clean sheet！上前四
佐高

高sir 真核

反撚？

杜sir連雞巴都救得返，問你死未

A first Premier League goal since November for Werner, a first Premier League clean sheet since July for Kepa, and Chelsea are up to fourth. Tuchel gaining momentum.

撚狗=老鼠屎

不過把握力真係要再提高！

救番晒

但魯狗

輸死了

Lm等睇kai 復活

唔洗 你有排見到佢

其實杜狗底下踢得唔差

但條撚樣又傷

Mateo Kovacic was exceptional today:
- 91 passes, 87 completed, 95.6% pass completion.
- 108 touches, 13 duels, 84.6% won.
- 2 shots, 2 key passes.
- 10.21km covered. #CFC #CHENEW

袋狗好多時空晒都唔敢射 rj射慾仲高過佢
得朗狗先敢空晒起腳射

中完武肺柒到依加

無魯蛇已經破左紀錄

唔知撚伯仲會唔會睇車仔波

朗狗係咪都想射

牙朗係一入射程範圍就9射

佢自己揀用魯狗
抵死

有無精華睇番

撚伯嬲到仆街
佢唔出果啲個個踢到風生水起
特別係佐高

今場無爆真係好彩
到底happy 衰咩

天神係時係要爆啦

應該用波唔夠魯狗好

其實呢個三中堅真係得個名係三中堅

Cho基本係翼黎，充其量係勤力既翼

Azp大部分時間都係右閘咁

干爹dream team 424

佢教得差仲有咩資格嬲人

都唔係嘅，牙朗都有上無落

Dnlm 竟然仲比我見到有鬼佬話用基摩代佐今埸會好啲

對面無攻勢
對翼衛咪可以踢前D

踢埋下場準備6連敗

估係用波能力比較差

下個po名係唐仔入波定kepa番生

高係杜狗麾下真係高兩三班波

真核

係 Kepa(有女)

啲英撚痴線㗎 一定係睇George Benson嗰啲尻up channel睇上腦

Werner🗣”I’m happy that I scored...finally” #CFC [Sky]

呢個不嬲都係

Happy咪又係風火輪

妙手回春杜蛇

Why not both

啱啱評述先笑佢入完波笑到成個6歲細路仔咁

Asus今場勁撚到

Happy 起碼頂入波

原來季尾要連踢鏝阿李AV

撚伯直頭出都唔出佐
死攬毒毒
毒毒回唒塘，同埋呢家隊隊逼搶咁勁
毒完全拖慢中場

以前袋狗好鍾意cup2下之後自己射 今場未試過

高sir打強隊都有呢個表現既話就真係世界級了

心口整個勇字原來有用

應該要射下
雖然成日屙尿射球

仲有R聯四強同決賽

唔係個 卒 字咩

未屌柒條撚屌留低堆蘇州屎咪算好,仲用八角形陣依家已經係下半版

拎歐聯算啦
前4豪比狗

足總呀

同埋足總決賽

我地行緊2012年條路
季中炒少帥✅

I like tt just like tt

杜狗真心勁

沵

Timo Werner: “As a striker you always want to score, this last month I wasn’t happy that i didn’t score but this is a team game, as long as the team wins I’m happy”

Tuchel🗣”I liked the 1st half” #CFC [Sky]

魯sir一個阻止哂啲紀錄

Tuchel says we lacked precision. #CFC [Sky]

咁首回合要輸3:1

邊個仲覺得杜蛇無料

萬一真係拎左歐聯，就真係當年搞鳩AVB既報應

Kovacic vs Newcastle
Key passes: 2
Long balls: 4/4
Through balls: 1/1
Dribbles: 8
Tackles: 3
Clearances: 1

呢d個人數據要去咩網睇？

Tuchel critical of the performance especially not finishing off the game. Also adds they have 2 days off. #CFC

睇得出,佢上半場好似都冇點提場

下半場m腳

Sofascore

有精華睇未，訓醒番工

杜狗今場出kepa 擺明串鳩我地撚蛇

Kepa傳波真係勁好多既

但高波真心牙煙

Tuchel says Mendy is still the number 1. #CFC

Tuchel🗣“Today he (Mendy) is the number 1” #CFC

Tuchel says that Werner was decisive for us today. Adds he can also be a ‘9’ & ‘double striker’ #CFC

講到咁白

真心覺得 Cho督比佢落底果球一下用左佢4分1條氣

後生5年就話比咁盡姐

Tuchel 識撈，得閒要幫Kepa 搵番自信同出下，始終老細課咗好多金，就算第時唔用，打番起賣出去都好

Lampard: Kepa is my best fd

吹奏杜蛇防守d post全部都要指明opponent goal好尷尬

打返起都唔自用？
睇到wendy撚波我就驚

差最後一傳同埋門未夠銳利

除左手長，he’s nothing

短傳炸彈，走位差，判斷又差

完全符合希蛇、蘿莉噗既theory - 身高+手長就夠

見到佢成日鳩衝出黎真係得啖笑

有咩好吹奏
佢自己用魯sir既

屌 蜜月期姐 下場見真章
準備變杜狗

Most take-ons completed in a home game in the Premier League this season:

◎ Pulisic (9) vs. Man City
◉ Kovacic (8) vs. Newcastle
◎ Traore (8) vs. Southampton

Mateo Kovacic is the only player to attempt 8+ take-ons in a home game this season and complete 100% of them.

勁到

Tuchel has told Sky Sports that Mendy is his first choice keeper and will be in goal from now on at #CFC

出迎時間錯撚哂 淨係咁都輸左幾球
今日kepa出得快到

呢張圖邊個網來？
好正！可以睇到 average position

杜狗又自爆哂啲戰術出黎

SofaScore

杜點評譚sir被foul，球證視若無睹

Tuchel was critical of the referees for not giving a penalty for a foul on Tammy Abraham. There's concern about his injury from a Lascelles tackle which has been described as 'wreckless' #CFC #CHENEW

放兩日假

Thomas Tuchel says Chelsea have two days off 'to recover mentally and physically' ahead of Southampton. #CFC #CHENEW

文迪係一號龍
今場俾kepa建立信心，感受節奏

Tuchel: “Edou is the No 1.This is clear & was before the game. It stays like this. I’m very happy Kepa continued with a second clean sheet. It was the moment to let him feel the rhythm & build up his confidence. Edou will be in goal from now on. He recovered mentally/physically.”

杜：Ca值得正選、出場
但係我只能夠換入三個人
繼續努力吧

Tuchel on Pulisic: "Christian deserves to start, deserved to come in [from the bench] but I can only bring in three guys. He just needs to keep on going." #CFC #CHENEW

被問及進入前4
杜：我地全部人為呢樣野而努力
所有球員都努力去贏波

Tuchel on getting into the top four: "We worked hard for this momentum, the players worked hard to win all these games. It will not stop, the players know that when they sign for Chelsea." #CFC #CHENEW

Hustle Always Believe